員 佐 級 協 會 形 容 鄧 炳 強「好 貼 地」

警務處高級助理處長鄧炳強獲委任為警務處副處長，警察隊員佐級協會主席林志偉形容對方「好貼地」，有信心升任「二哥」後會繼續聆聽前線意見。有資深警務人員曾與鄧炳強共事，認為對方重視前線意見，並會落實檢討。
林志偉說，鄧炳強是一名「好貼地」的高層，有信心對方升任為警務處副處長後，仍然會繼續細心聆聽前線警務人員的意見與聲音，相信日後會繼續有緊密溝通。有前線警務人員就形容，鄧炳強處事圓滑。有曾與鄧炳強共事的資深警務人員表示，鄧炳強作風果斷，而且務實，例如在「旺角暴動」發生之後，時任助理處長（人事）的鄧炳強就有份聆聽前線人員的意見，並解決不滿。
首位開FB警高層 同僚追捧
事實上，鄧炳強是第一位以實名開社交網站Facebook個人帳戶的警隊最高層，更已獲Facebook冠以「藍剔認證」，以確認身份。他的Facebook帖文相當「貼地」，內容夠多元化，從公務到旅遊私相簿都有，還有下屬留言，相當難得。鄧炳強曾上傳與有「警隊黃智雯」之稱的女拆彈專家鄺靈楓（Nicole）的自拍合照，吸引不少網民點贊，又曾為推動「單手掌上壓」，為被遺棄和殘障的動物籌款，拍片挑戰藝人兼警隊「動物守護計劃」大使郭富城，掀起熱潮。

鄧炳強會在社交網站分享生活點滴。圖為他特意到屏山。

黑社會黎嫁嘛 貼到落地獄添啦

黑撚到貼地

林主席表示滿意鄧炳強的工作態度

鄧大總統

死黑警 冚家剷！

無聲狗咬死人

郭sir

特區希姆萊

十分滿意

屏山

連登囝全力支持郭蛇同埋佢細佬咬鳩呢條黑社會

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

物以類聚, 魔警讚返魔警好撚正常

衰到貼地

屏山，返自己個竇有幾撚叻呀？